如果有真普選 你會揀邊個做特首？

屎萊姆哥哥

me

梗係da ge ge，一齊進入挽眉撕姐

毛EE

唔洗討論，言之過早

都未有人參選

薯片叔叔

笑波子

天琦

第四十四條
香港特別行政區行政長官由年滿四十周歲，在香港通常居住連續滿二十年並在外國無居留權的香港特別行政區永久性居民中的中國公民擔任。

冇四十歲可以撇除

達 朝

鄺俊宇

曾俊華＋泛民本土班底
或者泛民／本土＋曾蔭權曾俊華做下顧問都ok
始終冇執政經驗 搵返d冇咁親中的前任官員幫手都ok

國師 仲痴過共產黨

曾俊華或曾鈺成

律政司有黃仁龍

黎明

認真講嘅話 呢樣嘢都要處理
不過係細節 唔使咁快討論

連尼住

煲呔曾

當年真係好好j
曾唐黃，

喂，上面答 曾俊華 既係咪痴上腦

佢支持成立23條呀架大哥

白兵幾時出片

長毛

今晚／聽日有！

唐英年都吹得落口？

AV仁

胡官

無限支持毛ee

彭定康

李鵬

曾俊華/黃仁龍/陳方安生，就算唔計所有立場問題都好，泛民根本唔夠料做特首個位

公投脫離中國啦，仲普選

唔好如果啦
有先算啦

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

如果有真普選
一定唔會選左膠同泛民
太過福利主義
派晒啲錢畀支那人

毛E.

另外

我要王喜做一哥!

大J

肥媽

國師!!